### Вопрос 1: Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
Циклы в программировании нужны для того чтобы, многократно можно было повторить определленный участко кода, или для повторение определеннеый инструкции 